夏𢡱道APA天橋底狗隻全撤！

望住好撚爽

up

推

話一人行一步，佢地走我地就走
點知佢地又真係肯走先

咁仲唔撚走 佢地set緊個伏呀 想中伏咩

唔夠人唔好擴大佔領範圍，似想引人唔夠人情況下擴大佔領區域再一次過清

後面好撚多防暴
on99話乜唔撚係清場

我地話佢撤我地就撤

不過仲有好多人喺馬路周圍都埋伏勁多狗隻

人無信而不立,既然佢地真係肯走,你地就撤啦,仲唔走佢地就大條道理

佢地邊敢亂黎

喺囉, 咁仲唔撤等乜?

有五個議員，應該要醒目啦

上返行人路訓下 唱下聖詩先
車路等晏d多兄弟果時
人多擁逼

兄弟今鋪大家鬥耐性 班狗eq低
玩多兩野畜聾跳制就

係時候走啦
今日始終大家都倦

能量唔好一次過耗晒

去政總啦 然後要設死線逼佢回應

人地轉左招啦
七傷拳變左太極拳呀

利申無睇大陸電視

屌佢老母話班警狗冇裝備
點撚知後面成班防暴

佔馬路無用

2014年咪試過囉

又REPEAT仲乜?

佢地話比我地繼續留喺到，佢地撤退先

太長時間佔領對體力負荷太大喇各位留力呀

喺馬路瞓左成晚

班毅進仔此乎驚撚左

無話要佔乜佔物
不過班狗玩左第一步後撤 你唔上返行人路佢就攞正牌可以叫後面班速龍出黎夾你

其實佔唔佔車路我認為影響唔大
最緊要keep住有批人係立法會附近野餐比壓力佢

屌佢老母 前面成班冇裝備扮撚曬蟹嘅
點撚知後面成班防暴

撤啦

我地去涼陣冷氣 你地表達下訴求先啦

而家前面嗰批走撚曬
後面啲防暴仲係到

先撤 再定死線要政府撤回

你唔好理d警察
而家係叫你班人撤
唔好咁硬頸好無

都要有人肯聽先得

個情況係大家都覺得一走就做衰仔 ,於是大家綁住走唔到

PR 民意戰

被你累死 民意戰因為你佔一佔 坐馬路 又輸一截
屌你老母係咪戀路癖

成班都唔撚化

宜家處於被動呀
設死線再唔回應再升級而且有支援

Agger

推，
最好有2 3日時間俾大家準備

走啦屌你老母
成個女人咁
打緊民意戰架
醒小小 果斷啲好無

走啦
人地做戲做到示好
你唔走就輸曬
更重要 你有冇野support佔主要幹道？

唔係分化 但唔好一野收二百萬人的努力皮
記住 就算你視政府心態上已「撤」
但仲有好多議題靠民意去支持
包括追究暴力對待市民丶檢討警權丶釋放被捕人士等

冇用㗎 大家都冇意識要走咁
一個走冇乜用

仲要今日星期一
班戀路撚真係除咗坐仲識乜

第一日知咩

班狗話咩比我地繼續stay係到 屌越聽越伏咁

重喺夏愨道嘅朋友 唔該快啲走 唔好俾光環班黑警
宜家完全冇理由去佔
我寧願你去禮賓府門口坐好過

睇你幅相好似有啲好細個嘅中學女生在場
叫佢地走先啦
同埋唔好諗咩出少一分力
根本呢個情況下多你一個都無分別
你無力可出

你個句同「尋日遊行多我一個唔多」有咩分別
屌 係咪隊友嚟架 係就醒少少食個早餐
抖下 擇日再戰啦 柒頭皮
係咪想烈士白死呀！！！咪撚令佢失望呀 屌

撒退再部署！！！！

612太暴力
依家班大sir同你玩軟唔玩硬

今次人地克制左 讓左步 你地就玩無賴 其實對件件事有咩幫助

屌你估我唔想走咩

利申 啱啱去左海富去廁所食野

有勇無謀

[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

五年前都無廢老圖啦
大家學精些少pls

條線邊個set
邊個決定升級
我估無咩人敢決定

一路接力

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

佢地自己話我地可以stay係到

有二百萬人出左黎 有義士比人拉左 有個死左
係事實
不過搞清楚上面嘅人係要求收回送中
唔係支持佔路

先撤退得唔得呀，你地而家被警察利用緊知唔知？大家先撤退係為左日後嘅勝利，我求下你地撤退呀！！！！！！！！！！！！！

走啦

你係到講無用
你落去一個一個同佔路果班解釋啦

禮賓啦

D 人好威威甘, 你地甘既人數,
人地200警員, 半個鐘就KO 你地,

擺明理用佔領事件, 話2百萬人示威人士攪事攪衰香港.
再搶道德高地, 777 又可以出來話你地暴亂,攪事.

自己決定, 一個人帶朋友走, 就會陸續散去.
吾好提供勸佢地散, 無支持自然會散

甘叻既吾係阻市民,係去阻777, 律政司, ...
班中共根本樂見你地係度九佔.

佢哋軟嘅話我哋都唔可以太硬

一冇咗個道德高地就好危險

佢地攞正牌話你阻路搶民意梗係俾你stay啦

你諗下係點解

Ageer散左先

最大聲嗰個?

對家叫做 更加要諗清楚

雖然你講得岩
不過
吾你老母
甘你老母
咪撚打5p 字

其實預左 成件事好古怪
繼續stay喺到一陣咪成班防暴衝出黎清場囉

人類總要重複同樣的錯誤

佢地好撚醒
應該上頭落左命令 要轉打返民意牌
佔多個零月 等佔領慢慢影響到市民日常生活
就有藉口武力清場 逐個清算

最簡單道理
狗講得比你留低 就一定要走

現場有冇議員勸人走?
不過嗰班人應該屌返議員轉頭

呢度你地有無應承佢地先？
如果口頭上答過有，唔理你真定假啦咁
當佢地真係後退既時候唔該你地同撤走，而加佢地做緊形象，我唔理鏡頭後佢地點樣仆街，鏡頭前我地既形象一定唔可以失去。
打杖勇武之餘都要用腦，我地目的係要贏，唔係而加你地嗰少少人「嚇」退到班狗而係度沾沾自喜打飛機。

消耗你地嘅意志, 消耗民意, 當然學你咁講可能真係武力清場, 尤其是等到勇武衝擊嗰刻, 佢6.12係因為過咗火先喺輿論戰失勢, 佢今次如果冇人勇武, 就唔知係咪好似雨傘咁抬人走

你仲係度
小心呀
睇個勢警個邊應該唔會夾硬清
轉打溫和牌

補一句 佢地係敵人 唔會做有利我地嘅事
要集會 一係政總一係禮賓
守左成晩 多謝你地

冇呀屌 有又比人叫收皮
屌好撚難搞

冇人帶頭設死線都要撤去其他地方架喇
政總又好禮賓府又好
要包圍政府地點先有用
久未回應搞大咗就有支援亦攞番主導權

議員講嘢即係起大台, 講埋嘢咪即係大台指揮

望住覺得好爽咪中伏囉

咪係，擺到明set個局俾你踩，梗係叫你stay係度，轉個頭就反口架la，到時口同鼻呦

仲有力既轉戰禮賓府，無力既先撤休息下再視情況行動la

好撚仆街

其實家陣仲有冇哨站channel係運作緊

一定唔會表態啦
兩邊不是人

無謂執著佔領呢條路
幾年前已經知佔領對政府傷害唔大 反而對普通市民傷害仲大
啲狗唔做野就係想分化大家

形象工程嚟

走啦 而家人數得咁少 仲可以點
之後再慢慢清算啦

食完早餐去第二度野餐啦 夜晚會多番人

其實冇 我地只係話「屌咁你地又唔走」
之後唔知邊個又同佢地個談判專家up一大堆唔知乜鳩 最後個談判專家就話咩 咁你地可以繼續留喺到 我地撤退先

佢要做樣影晒相先 之後再派防暴狗黎清
今日太少人好不利

我琴日遊行完留左成晚啱啱衝到勁前 經過件事之後真係好撚想做前線
btw多謝巴打！